女大生控師伸狼爪 但那招真的沒人辦得到

1名住在照護機構的女大學生指控，今年農曆過年時，機構裡的林姓老師連續2天叫她進到辦公室吃晚飯，還假好心的說幫她按摩舒壓，卻趁機揉搓她的胸部，不過女大生先是說當時她是趴在地上遭到襲胸，後又改口是躺著被摸胸，台北地檢署調查後認為，若女大生在地上趴睡，整個胸部都貼在地上，林男怎麼可能揉搓她的胸部？且全案也僅有女大生有瑕疵的單一指訴，沒有任何事證可以證明，因此處分不起訴。

據了解，這名女大生平時以照顧機構為家，今年除夕傍晚，女大生返回住處時，機構的林姓老師見她一個人，就招呼她進辦公室一起吃團圓飯，隔天大年初一，女大生在傍晚又回到住處，林姓老師再度邀她進辦公室用餐。

不料，事後女大生指控，除夕當天她到林姓老師辦公室用餐後，老師假好心的說要幫她按摩，她不疑有它，對方卻趁機用手碰觸她的鼠蹊部及大腿內側。隔天老師又邀她到辦公室用餐，卻趁著她趴在地上睡覺時，揉搓她的胸部，她還強調，非常不喜觀被他人碰觸身體，因此提出強制猥褻告訴。

林姓老師到案否認犯罪，他坦承除夕當晚確實有邀請女學生到辦公室用餐，他吃完後就進到廚房清洗所有的碗盤，等到忙完後回到辦公室，見到女學生躺在地上睡著了，他怕她著涼，就輕拍她的手臂叫醒她，對方醒來後問他：「你幹嘛？你幹嘛？」整個過程就是如此，至於女學生指控第二天還有到他辦公室用餐，他則表示並無此事。

據了解，事發第一時間，照顧機構就邀請被害女大生、被害人的妹妹及社工一起會談，女大生當時表示，被揉胸時她正趴在地上睡覺，不過當檢察官開庭，質問女大生她趴在地上對方是如何揉胸時，女大生又改口其實那次她是躺著並非趴著。

檢察官認為，女子自稱她很不喜歡異性碰她的身體，但是依她的指訴，第一次進到辦公室已經遭到林男侵犯，卻在隔天又進到對方辦公室，顯然與常情有違，另外女大生對於當時他到底是趴睡還是仰睡，前後陳述不一，全案又僅有她一人的單一指訴，因此認為事證不足，將林男處分不起訴。（呂志明／台北報導）